夫疑在外風流-妻揭發提出離婚-分居數天後釀慘劇

油麻地豪宅「御金‧國峯」公務員夫婦同墮樓亡，警列謀殺及自殺案處理。據了解，男死者周偉輝(30歲)，洋名Hugo，任職食環署高級管工；女死者方燕婷(29歲)，暱稱「阿Bu」，相貌斯文秀麗，於政府新聞處任職新聞主任，畢業於香港大學翻譯系，主修西班牙文，曾任職大埔羅定邦中學。據了解，兩人於2015年結婚。

有消息指，周疑在外拈花惹草，風流成性，而惹起妻子疑竇。方早前揭發丈夫的風流帳，怒不可遏，揚言要離婚，據指她曾向友人透露，懷疑丈夫對自己不忠，上周更曾計畫聘用私家偵探調查丈夫行蹤，惟最終未付諸實質行動。

至上周末，方將丈夫趕離寓所，周無家可歸，只好短期租住九龍城沙浦道一處地方，至今(4日)上午4時許，他突然攜同兩把陶瓷刀離開住處，乘搭的士前往「御金‧國峯」，事後兩人先後墮樓身亡，周妻身上有多處刀傷。警方事後分別接觸男女死首的親友，知悉周與方近期因感情問題亮起紅燈，不料竟釀成慘劇。

食環狗

咁撚賤

睇來似斬死老婆再跳樓

條女好慘下

係唔係咁撚惡，
自己出去偷食仲擸刀去捅老婆

怨氣咪好重

有無女相睇睇

食環狗都住到豪宅

間樓係未個男有份既先 憑咩可以趕人走

高級管工max兩雞野多d基本上冇得再升
新聞主任max 6雞半 多數升多級 8雞幾

睇唔透

咪係
垃圾男

好揀唔揀揀今日, 咁邪嘅

我屌你老母呀

調返轉咪又係話個女人係雞係公廁

鳩估個男人諗住以佢份人工以後無啖好食 要攬埋一鑊熟

仲要揀今日先去斬人

佢女人搵得多, 新聞主任月薪over 60K

明報有死者嘅相

btw食環賤過狗 妻子rip

女死者頸背手有刀傷 疑被人推落樓

御金‧國峯一對公務員夫婦墮樓雙亡，消息指警方調查後，發現29歲女死者的頸、背和手部均有刀傷，不排除她中刀後復被人推落樓墮斃。

另外，警員在涉事單位的廚房鋅盆內，發現一把6吋長利刀，並在男死者所攜帶到單位的背囊內，發現另一把利刀。消息稱，警方相信鋅盆內的一把利刀是涉案兇器，但該把刀上沒有染血，疑有人襲擊女事主後，返回廚房清洗刀上血迹後，繼而他亦墮樓身亡。

又係羅定邦中學， 一個現任老師，一個前任老師。
恐怖而離奇的巧合......

我願對你承諾，從今天開始，無論是順境或是逆境，富有或貧窮，健康或疾病，我將永遠愛你、珍惜你直到地老天長。我承諾我將對你永遠忠誠

仲要揀正今日......

如果真係個男唔岩，我會鄧個女仔可憐。

所以之前10A麥明詩喊係有原因

高管幾多?

屌，即係咩都係條女出嘅？？

會唔會老婆搵得多過老公, 條佬長期俾老婆騎住, 成日聽埋周邊d 人嘅閒言閒語, 於是頂唔順要出去滾, 長期失衡, 終於爆煲......

冰封三尺非一日之寒

屌你鬼節要黎跳樓

好撚猛

老公做科文
老婆做IO
個男人咁都唔知足

條仔讀SHITTY

分分鐘女方家人放風
勿跟車太貼

點解讀shitty 都識到好女仔

死得好

利申：老子什麼鬼也不怕.jpg

第一下反應都係咁諗

搵6皮
人工多過好多登仔成倍

咪就係囉

唔俾條女出軌？？

6皮只係夠供300尺單位 ...

hku translate師姐

Rip

咁既樣都風流到?
叫雞/包大陸二奶咋下話

條女好撚慘, 戴帽仲要比條仔殺, 痴尻線

屌好變態

係喎，仲有呢個可能

出去滾咪滾囉 點解咁有決心殺人呀？

咁老公搵得多過老婆又唔見老婆出去勾佬完返黎斬個男人ge?

如果係咁個女仔都好慘下 又靚又月薪高學歷好 咁就比人殺左

冇晒老婆份糧邊有錢滾?

條女幾正，可能唔想俾第二個男人屌

正常，有時上FB見ex有男友，想起佢俾人屌都唔開心

被個爛滾老公殺左

正解

咪係，樣衰窮撚俾人斬開十碌八碌橫屍街頭都冇所謂啦

個男會唔會係鬼掩眼？
仲要揀正呢個時候
RIP

人工差咁遠
同入贅差唔多

你今晚夢中會見到佢

個女既算唔話得啦 高學歷又算好樣都同佢一齊捱
風流快活仲要殺人 真係仆街黎

應該鄧佢高興

除非係俾佢飛

女事主r.i.p⋯⋯
但呢d說話真係唔好亂講

求仁得仁

個男人出去滾仲要殺老婆，痴線，依加老婆要離婚就殺左佢唔比佢走，人又係佢，鬼又係佢

會唔會係佢老公改。。。
好撚恐怖 @@@@@@

收皮啦 都係個句男既唔賤女既會鍾意？

老公自己揀
仆街(墜樓)唔好喊

Live fast die young好撚普通姐

Btw樣都唔差
仲要kongu grad
條仔又柒又偷食
都仲唔知足

我見好多人都係呢句

俾人帽仲要俾人殺 痴撚線

係John Derek係一套戲入面講過既一句野黎

中學老師 rip

高級管工咁無前途都肯嫁佢 真係算係咁

Same ,rip

通常用黎形容d rock star,好似sid vicious

外母肯比個女嫁呢條垃圾

仲要阿女養佢

通常男人低女人咁多班都會畀女人食住
個男既應該係平時谷埋谷埋一次過爆出黎

女人好慘

得罪講句 就算老婆好撚閪 最多咪離婚 洗唔洗斬撚死佢 仲要由租屋拎住兩把刀返屋企唔係隨手拎

自己出去搞第3者 , 明明係自己做錯都可以殺死條女

條女真係死得冤枉

真係一齊跌

應該係畀人逼到去絕路個種地步先會咁癲

其實有咁多錢洗食住咪食住咯
日日幫佢奶都制啦

你班on9仔睇報紙佬寫幾句好似知道晒內情咁，因住炒車

岩呀

男人唔壞女人唔愛

搵咁撚少都可以周圍食女

係你自己天性成隻畜生咁 要周街洩慾姐
唔好拉哂全部男人落水 顯得自己無問題

讀書拍到出黎做野都唔散咁難得 又唔介意你搵少咁多
都要帶帽仲慘死....rip

唔係too fast to live. Too young to die咩

收皮啦, 你鐘意做狗咋

嫁着個痴線佬🤦🏻‍♂️

想知如果離婚, 男人可唔可以分返女方一半身家?
如果唔得既 婚姻對男人真係好唔著數,

女人最怕嫁錯郎

嫁比條痴線爛滾友真係佢一世人最錯決定

條女幾正
follow左等佢approve

睇多d外國戲同網啦
同其實個point唔係句野出處係邊，多唔多人用，有無呢句野，只係想講條女咁打，又係咁既日子咁樣走左有d恐怖姐

政府d科文/白車佬/黑警都係唔好嫁 通常都痴痴地線

你呢啲真係狗黎

Same rip

我希望今晚即刻approve呢條友

男人食軟飯 > 女人成日比說話 > 男人出去偷食報復

女人發現後提出離婚 > 男人一支公出去住酒店覺得好慘／覺得自己樓又冇，錢又冇，老婆又走佬

上門斬死老婆一了百了算鳩數

RIP

分手炮咪算

好多人係唔撚知自己咩斤両
見娶到個靚老婆會覺得係自己實力表現
可能個老婆係屋企又對佢好好
令個男人有錯覺自己好有魅力
之前有個post都係咁

你地會唔會介意男朋友咁做？6

爭啲以為佢係女事主

食環狗賤，死都要累人
屌你老豆，祝你下世做青蛙

死後受千夫所指，畀位人地大造新聞
所以男人無返咁上下勢力真係唔好娶人，害人害己

可以
資產多果個要俾資產少果個
陳振聰....

我都覺，一定係另有內情，九成係炒大獲條囡同時比人發現出邊有個奸夫

好多人所謂既知足
係因為女方hku畢業
同搵得多

到底係咪真係一場交易

其實講呢啲廢話無用
有啲人天生識做戲 或者佢黑暗面自己都唔知 你一心以為佢份人好好 但點撚知原來係雙面人係仆街

有追post
個男主角我記得係工程佬黎

連登仔：搵得多過條仔又唔俾人出軌，抵死啦，係雞係公廁

張愛玲個年代冇乜女人有能力養起男人先會有婚姻是長期賣淫一說

唔係咁都仲要幫男人呀嘛？試下男女調轉即刻又雞又公廁

好簡單姐, 冇左老婆份糧冇得住豪宅
咪發癲攬炒

見到成班柒頭係度扮持平
作為男人都覺得好核突
如果係條女出軌應該唔同哂風向

自己做錯事點解要斬老婆再掟落樓自己再跟手跳?
一定有D原因先可以做到呢個combo

條女仲靚過今屆港姐
條仔咁都唔知足
比著我就跪低道歉認錯
rip
\|/

一版都冇一個扮持平喎

我唔相信條女沒狗公埋身

個男既斬佢是事實
個女又點會夠個男既打？
講d咩個女人抵死果d 麻煩死撚左去

咁既柒碌斬有資格出去拈花惹草
重要娶到個咁搵得錢咁叻既老婆
真係仆你個街冇天理

佢租一房only

市場從來都唔係以客觀條件運作

如果要照你既價值觀

其實愛情婚姻
只要拋學歷人工出黎就可以成事

亦都可以係條女送帽
條仔振夫綱誤殺條女
驚坐監順便跳樓

根本未搞清事實就人格謀殺左先

垃圾男, 有老婆仲偷食

我地客觀啲睇
條撚樣真係身在福中不知福

有個咁靚既老婆，係男人都唔會捨得出去滾
第一眼睇個報導會覺得個男人本身就係咁賤
但再諗下就會發覺好唔合理

佢老公仲要好樣衰

垃圾賤男

呢個男人同溫絲條仔一樣咁痴線
應該都係覺得分開左就係女方害佢冇左層樓
所以發癲斬人

如果有新歡， 根本冇必要上去鬧交殺人， 我晚晚同新果件啪完好過啦

我預視到呢度個論調將會變成屌條女錯 抵死呀咁

連登仔好波

成件事都係得報紙佬自己吹

調轉角色實比連登仔屌到化

用下個腦都知 自己偷食 點會殺左個老婆再自殺

根本未知道事實之前
屌邊個都好易炒車

全面進場需要d時間
佢地未分好工

唔識就去GOOGLE啦

以前社會落後
婚姻淪為工具
大家都討厭男姓用金錢/社會地位作手段威脅女姓
從而發展到不平等關係

到提倡男女平等發生後

大家仍然拎住呢套

邊邊讀邊間/讀咩科
搵幾多去定位男女係一般關係既位置

會唔會係一種回頭路？

或者咁講
另一半突然搵得比你多/少
突然洗左底換左u

咁係唔係要發圍食住上？？
從此要低聲下氣？

娶到咁好的老婆都

個女既做到咁高級個男既仲係低級你估啲親戚無嘢講咩

好似溫絲ex 都有因為咩都冇晒 而向絲打發癲 仲打絲打老母同同事

等多一兩日案情跟進完先屌

個個都講到知發生咩事咁
有冇真係偷食都無人知
個個鳩估就話人又抵死又賤人

第一日見識報紙佬控制輿論既威力？

咪係，成個蘇永康咁

呢D食環狗自己死就好

仲好似shity 畢業

女死者係新聞主任

咁既樣都偷食到
香港社會真係好勵志

就係咁先顯得連登質素低

想當年 狂徒製淫照 網上辱阿嬌
但明眼人一看 就知...移花接木而成
咪又係未睇清看圖作文

兩個加埋月入七皮 , 人生贏家 都搞屎搞路

香港地果然垃圾先搵得多錢

咁既case , 個人覺得就算男既唔偷食

女既遲早都變心 , 似乎女人係想搵叻過自己既男人

邊個女人會想出多d 錢去同個男人一齊供樓 , 自己一個供 / 儲錢買樓仲好

如果我有老婆仲要搵7皮嘅話,叫我做狗都制啦

個男好明顯係連登仔人版

高大

你到時根本就係你老婆隻狗

仲可以中出囗爆，有賺

鄭錦滿都得啦

現實係依家女性主義抬頭
好多女仔搵錢得多過男仔
同時女方又係30歲左右迫婚
怕自己老D貶值嫁唔出

個個趕住搵個男人嫁
唔好彩遇上花心漢
咪嫁錯郎囉

成堆舊女同學都30歲上落突然結婚
但香港離婚率有約一半架
快唔代表嫁得好

你都唔明, 依家港女最新既論述係：
至少我結過, 好過其他囡囡連結都未結過

條女怨氣大啲，定個男人怨氣大啲？？

7月14

其實我唔覺得好絕路，似係on9 玩復合果啲。。。

紅非凡撐親既人個個都痴痴地線
熱狗係咁
食環狗又係咁

女既搵六雞幾，男既二雞幾
個到月租應該接近二雞
睇個款都女既俾哂

不停做厹 見女就撲埋去
梗有個中

咁撚柒都有女要仲要偷食

唔係男比多d就女比多d架啦，男人搵小d就比你地笑，呢個連登黎架？

你唔係信呀？

唔識事主，唔知內情
大家資訊都係睇報紙
咁早有結論 有立場 有批判言論
直頭同茶記/酒樓啲阿叔一撚樣
當正自己時事評論員

廢中 (嘅思想/性格)
一代影響一代
喺香港唔會斷層

起碼咁撚柒都有囡要係真先

係

好得過你地班撚樣
依家係資訊不足 睇左幾份報紙都係咁上下報道 可以點？ 直接搵埋事主親人問囉 做連登偵問自己查就最威威豬
Based on 現有資料去作出評通都叫有問題 唔通學你地企係最高點講自己最威？

帶左頭盔先，純粹9估 ...願死者安息

睇返報到，兩個大學時代已經開始拍拖，直到兩年前先結婚 ..其實相信都唔係亂咁結，係真愛 ...係呢段時間，其實佢地係社會地位上既分歧越來越大 ...女方由老師轉入政府做新聞主任 , 而男既本來係sales 都轉入政府，不過低層好多既食環（不過都叫政府工呀 ...) 條女見條仔都唔係唔想努力，亦都拍左咁耐拖 , 咁就同條仔結左婚 .

報紙話條女之前發覺條仔有異樣，想搵私家偵探check 佢，不過不了了之 ...結果一次機會睇到男方電話出軌，一氣之下提出離婚 ...呢度我估計條仔可能悶悶地玩埋d 交友app , 中間又可能真係食到女/只係言語上既曖昧 ...anyway 點都好 ..其實條仔係知道玩大左 ...希望女方原諒 ....可惜女人一但死心 ...係頭也不回的 ...咁就趕左條仔出門 ...

呢段時間 , 條仔可能已經用盡辦法，都無法令女方回心轉意 ...加上呢段日子 , 女方為求盡快了結，加埋心火盛 ...可能講左好多以住積落既愁，怨，女尊男既事 ....結果男人傻了 , 來過一拍兩散 ...先殺再自殺 ....

所謂古語有云，迫虎跳檣，後果自負 ..

完

有怪莫怪 ...

成個故仔比你諗哂
唔去cctvb做編劇哂哂

....可惜女人一但死心 ...係頭也不回的

So true

最高質係你，咩都唔撚知，報紙佬講嘜信

今時今日60k樓都買唔到

呢個post證明廢中神探永遠唔會絕種
因為總有班睇乜信乜然後發表偉倫既on9仔會接依家班廢中廢老班
你睇吓摩天輪單嘢都係咁
唔知仲以為成班連燈仔都係局內人
即管屌我係五毛
反正香港有你班廢青到冇得救 以為自己好撚醒但其實同班公園阿叔一撚樣

細細地300尺非市區應該OK？

你買豪宅咪唔得囉

偷食仲桶老婆 食環真係全部冇好人

討論區就梗係用嚟討論㗎啦

搵龍哥囉
三七氣流一轉 搵當時人問清楚

死都註定分開，陳屍兩個單位

蘋果話個單位租架喎

仲要唔會come on james 佢另一半
唉

係喎

唔係一場交易
而係條女hku grad搵得多又靚又叻都肯同無咩條件既你結婚你係咪應該唔好走出去搞三搞四既果種知足

中國人 ？

政府工穩定收入點會買唔到樓?

個首期可能因為富貴既生活習慣而儲唔到

咩日子

你小心啲啦

鬼上身

原來係死食環狗

有幾出奇呀撚樣。
成個po見你幫個男辯護，做嘜啫你？

男方動手 連登仔: 可能有內情、唔好跟車太貼、應該比人逼到去絕路、假設個女人唔岩在先
女方動手 連登仔: 雞、臭雞、賤女人、臭閪

唉，睇呢單新聞睇到好心up
真係唔好怪港女咁現實，嫁條磨碌嘅下場大家有眼見啦唉，灰晒

自己衰咗仲殺埋老婆

有d人覺得娶到一個咁正嘅老婆係人生最大成就。一下子冇左 (冇埋女方未來經濟收入)，可能會好大打擊。

仲要係7月14

如果真係咁嘅喱個真係極品賤男嚟。

仇思達

間屋好似租，個業主同地下果層多得佢地唔少

不嬲都唔睇好靚女配柒頭。
啲柒頭特別冇安全感妒忌心重又控制慾極強。由其以為自己讀過下書，又唔係叻果啲最撚仆街。反而中三出撚咗嚟做嘢果堆冇咁黑人憎。

咁樣衰都咁多女

又有兇宅

香港女兒－方燕婷

件袍唔係degree 畢業

望著海一片 滿懷倦 無淚也無言
望著天一片 只感到情懷亂

我的心又似小木船
遠景不見 但仍向著前

誰在命裡主宰我
每天掙扎 人海裡面
心中感嘆 似水流年
不可以留住昨天

留下只有思念 一串串永遠纏
浩瀚煙波裡 我懷念 懷念往年
外貌早改變 處境都變 情懷未變

屌報導講條女覺得就一定係？
連登成日炒車就係人地講乜信乜

仲要係中國01

MPS: SF = ACO
both max mps15

好過你地自己作另一個版本 又死撐係真啦
對男人冇利 就質疑可信性

業主趁樓價高 平少少賣出去 定strong hold?

個女人

執到啦個男人， 老婆搵多咁多都肯嫁你
睇佢啲留言真心愛呢個男人

又一女強男廢的例子

客觀事實係
條仔帶刀上去
係女被斬
兩個一齊飛落街
條女條件好過條仔好多

可能條女自己斬自己再跳樓，條仔傷心得濟跳埋落去啦，滿意未？

就係唔鍾意先趕咗佢走

佢老公好樣衰

即係屈鳩左先
等自己有d野可以講下同信下

依個社會鼓勵大家做八婆八公
做一個蠢人 因為有野講 無野講會死

痴心錯配

關今次呢單嘢咩事

暴力係唔識用語言表達嘅動物先會做
呢條友四肢發達頭腦簡單

食軟飯仲可以一腳踏兩船

唔八就唔會入黎討論啦

乖啦 唔好睇咁多連登啦 壞腦啊

死者為大還大
唔係咁都算靚女掛

master

得你最撚醒，其他人都係on9.

你都係想我咁講遮

asso

成隻猩猩咁

死撚開啦 混淆視聽 條件係其次
搞三搞四已經值得俾人打啦
佢仲要斬返人轉頭

唔係話條女收入好過條仔就一定啱
依家係可惜條女
因為從報道黎睇冇一樣錯

文明社會 除咗自衛 殺人係唔能夠接受
佢點都係賤

超級鬼屋

個女既差在冇換鎖

話我黑心都話，99% 係

講到你唔係咁
依家先知討論區嘅用途 發現新大陸

無錯
在座各位都係on9

條仔個樣同相大兇
個女仔真係唔帶眼識人

RIP

3個單位既樓價

究竟黑警 食環狗係咪俾天收

無話唔得嘅
係蠢啫

要滾咁撚多理由
係男人就大大方方認鹹濕啦

依家思想咁開放 叫雞/sp都方便
男女都好難保持忠誠
出軌幾咁常見
厭咗就滾架啦 咁多陰謀論

真係....
女既各方面都好
嫁錯郎,嫁著個咁既賤/凶殘男,咁就一世

係唔想認啲男人咸濕 仲要咁惡 斬返人姐

女人發生咁大件事 以後攤牌搵人磅住 唔好單獨見面

點醒佢地都多餘
睇住佢地接班都幾好笑

咁就一世

老母:拿，阿女，有錢同窮忍都出去玩女人

留名睇神探

條仔真係好撚影衰男人 落地獄都便宜佢

die young

剩係佢哋係公務員都已經抵死。

懷疑有外遇咋啵，懷疑咋啵，而家係真係出去滾啦咩？

連登思維，睇唔透

滾都可以講到被逼，係反抗條女專制，好撚嘢啊屌你老母
件垃圾條件差條女一截條女都唔介意肯嫁，件垃圾唔撚心足衰咸濕出去滾都可以搵到藉口，為左踩低女人連登仔真係可以無所不用其極。網絡上9up發洩，現實仍然係一條冇女會吼嘅廢物

DEGREE既點會30歲先搵兩雞

有無外遇都好啦
拎刀斬人點都係個男嘅唔著啦下話
呢度完全痴撚線手冊

睇住女人工高過男，班人冇得話係雞，不停揾罪症的毒撚好得意

睇見袍，應該係讀海外top－up

閣下完美示範左咩叫仆街了

asso 唔係得條垃圾絲帶咩， le 件袍咁靚?

食靚女軟飯都唔知足
又要偷食比人捉到

條仔正垃圾

食軟飯仲要偷食，男人中既極品

你盲架

有冇 facebook link 八下?

條女盲

如果係真係咁愛，就唔會殺人再自殺啦
死後都一齊？自我安慰咋

做食環對女性有攻擊力加乘？

Rip個女仔之前係我學校教英文

食環狗果然好多都係冷血人渣

咁多個留言，依句最岩聽

平時蝦開阿婆 同冧人地小販檔有功

留名
rip

個女仔死後會唔會比男綁著 一直投唔到胎

條仔出去偷食畀老婆周到，唔瘋狂道歉求原諒仲要諗辦法殺妻，除非條仔真係痴哂線無哂常理思考連一直以黎所有嘅愛都拋棄，或者條仔根本一直做戲扮愛老婆，其實只係為咗居住環境同錢，否則唔合理

條女發覺自己老公咁廢，屋又佢負責錢又搵得多咁多仲要畀老公fing，突然醒覺想搵借口離婚，所以老公畀人屈仲要無埋間屋覺得一無所有，血洗兼自殺一了百了

如果真係有偷食證據，條仔死咗再畀人鞭屍都係便宜咗佢

冰封三尺
肯定係平時已經受埋d閒言閒語
再比條女講既野傷到自尊心
先想殺左佢

仲話條女肯撚定有狗公痴住，喂佢生得靚啲條件又好就當有狗公真係冧佢都好，佢冇不忠冇「被逼」接受第個男人追又係個女嘅問題呀？駛唔駛嫁左畀條垃圾之後搵強酸毀容呀屌你老母！真係咁做到時咪又話：

老婆毀容正常男人點頂得順，出去叫雞發洩下又唔係有第二頭家，識返黎咪得囉，講到尾都係因為個老婆滿足唔到佢佢先被逼咁做啫，你估個男嘅真係想咁？

原來come on james係正確

就等緊呢d留言
果然又係女人錯
係鴨係usb

簡單D黎講,

個男人既MAX 係2萬頭
唔知拎到MAX未

個女人既starting係2萬6千幾
MAX係6萬幾~

呢個時候仲抽水
死全家啦

再一次提醒咁多位妹妹，條仔唔靚仔同搵得唔多都係會身痕

搵極搵唔到要靠自己ff真係好撚好笑

好柒呀
班柒頭唔肯認自己仇女架

咁你miss 港唔港女？？

Master 袍係深藍色底

殺人就點都係錯㗎啦
港男心靈脆弱到
受唔住咪離婚囉

琴日睇重以為係綠帽

男人唔壞, 女人唔愛
男人一高遮三醜, 加埋大隻就無得輸

離婚邊有軟飯食

咁嘅學歷咁嘅人工嘅curve嚟講已經算好靚啦

其實可以信既只有幾樣野

兩條友死左
女既有刀傷
男既俾人趕出屋租酒店住
男既袋有把刀
女既友人聲稱女事主想搵私家偵探查老公

屌成班編劇作到好膠劇咁作

總之一定男唔啱，因為佢用刀隊人再掉埋人地落街

依家就話唔好信新聞
平時如果新聞對女方不利就衝出黎認定人係雞係公廁
拎刀斬人都講到情有可原咁

男人咸濕先關乜鳩事

識玩就㩒下鐘仔咪算

人地連強姦都有得拗
連登神探肯定無錯啦
肯定係女人有錯

屌你老味六皮一個月，又靚，唔撚識珍惜

死港男唔肯認自己淫蕩鳩痕
最鍾意推卸責任
叫雞可以講到又係女人錯真係得呢班仇女毒撚

層樓租返黎嫁, 睇清楚D先扮專家喇

層樓7月14 先有人跳樓+斬死 業主

咁都可以屈條女唔啱
連登仔真係世界級

連登仔世界級垃圾

啲五毛特登講冷血野抹黑連登仔
真正連登仔好善良淨係識食雞架咋

男人係會想玩呀

但係屌你結左婚就姐係要對自己老婆負責任
你係要玩就咪撚結婚累人累己

無錯啦
上邊仲話咩冰封三呎非一日之寒，又咩外人閒言閒語
呢d野唔好話結婚啦，溝佢果陣都預左架啦
小小野都受唔住點樣承擔個女人既下半世呀

岩聽
其實女人都鍾意玩架啦
不過結婚左真係做返個老婆／公
o既樣

美女與禽獸(樣衰人渣)

嘩屌真係咁樣殺妻
條友真係痴哂線

拍左咁耐拖冇覺悟點點要結婚？

咁多人話個女慘
但其實係個女自己揀
咁大個人都揀個賤男黎嫁

認同 如果未知對方係咩野人就結 自己都好大責任

全篇都係妻懷疑新聞黎架？

其實成件事好有問題
如果條仔真係走去滾 俾條女知道左然後分居
男既大不了咪繼續揾女屌
有冇必要特登返去斬人再自殺

對

離左婚就冇軟飯食

有冇講把刀係男特登帶去定點？

二萬幾一個人夠啦

冇得住靚屋喎

又唔想離婚將老婆益第二個

夠唔夠睇之前駛開幾多
平時大駛慣就少一萬都會覺得唔夠

咁佢抵撚死啦
自己已經咁好境
靚屋靚老婆
仲出去搞

咁兩個加埋六七萬又唔係豪使到

唔知咪亂講啦屌你老母
拍咗好撚多年架喇

on9話個女自己拎黎
咁係咪所有連登仔頂綠帽都係自己拎黎帶

咁唔通走去殺左人就有得食返咩，結果未又係咩都冇，條友都on99

就喺靚屋靚老婆先心野
以為自己好撚有本錢

食環狗累死人

個老婆俾撚晒機會啦 無反鎖
俾到你入屋

似新聞稿

做佢PTGF個女仔依家滿意未？

無左條大水喉呀, 師兄.........

食環狗又一例證

老婆又有得屌 佢又比晒生活所需費用

個老公真係好憎佢
如果唔係都做唔出斬幾廿刀再丟落街
話哂都一齊左咁多年

女人太叻都幾慘
搵個比自己更叻更有錢既男人
又話你拜金眼角高
個男人花天酒地就話你自己揀有錢佬就預左

搵個平凡樣衰搵得少錢既男人
就敵不過個男人既自尊心
同埋親朋戚友既閒言閒語
依家仲俾人丟埋落街。。

香港而家d風氣
就算自己唔岩先果個大大聲話自己無錯屌番人

所以去滾唔岩先仲斬老婆個動機
未必可以用常理推斷

你估家下香港好正氣

不如問下佢老婆有冇俾佢屌先

More

LM

唔好再貼條仔 真係好撚樣衰想嘔

連登神探
女人就是原罪

真係唔明
殺人動機好唔合理

報紙話，鄰居聽到 事前吵架吵好勁
有時港女唔留下D口德
下場都幾慘架！

懶係知內情咁 連登仔

連登仔：女人係雞是常識吧

話時話，掟人落街明顯抄 (無間道) 情節
可否民事索償 編劇 教壞人？

要用把口令到個男既明明係自己衰左都起殺機

究竟係咩咁利害

( Show Blocked User - 一句即成 )

中醇條柒碌有內情未呀屌你

大時代又係抄？

誰也知

推到有
老作就死全家

諗起都覺得好有征服感

政府高官日日係office 小人
但番到屋企就乖乖地比你小

重要月尾貼埋錢比黎，又食又拎

5dmmmmm.一一二二

陣間真係比你follow到

交易都搵個靚仔大隻大j架啦屌
佢老公個樣
要包都包個型男啦
洗揀佢咩
應該係真愛既
但條佬唔識珍惜

人生大贏家

個男人有預謀帶埋把刀去斬人喎
關口德咩事呀戇鳩

抵撚柒死

自己衰左仲要斬人
究竟咩動機

揀錯人就貧富都奶嘢架啦

人會變 更何況點會估到有一日佢會殺左自己

屌其實我講緊個男

食環個L個都仆偕架啦！
你今日先知道？

佢就係咁撚柒都娶到靚又搵老婆

箍唔到煲咪一拍兩散囉， 呢啲case唔係今日至有啦

兩夫婦一定試過嗌交架啦
一定有個人弱啲 要識讓步
啲雞要人養都識奶臭鳩袋底啦

啲男人有錢 要求女人扮蠢遷就
依家男人冇錢 又係女人包容一切

老婆係經濟支柱仲要求佢小鳥依人
諗多咗囉

問題係衰左既係個男
有幾無恥先做得出

有冇佢同事出黎講兩句佢平時係咪咁無賴？

而家啲人諗嘢咁天真， 咩叫識咁耐係咩人一早知， 你拍拖到分手嗰日都唔會預計到另一半咁對自己啦， 比帽你戴， 佢平時好乖好溫柔㗎， 人係會變囉， 如果人與人之關係諗得咁簡單就唔會有咁多分手爭拗命案離婚啦

張建宗都係新聞主任出身
條女未來可能係司長
咁就比人斬撚死左

講得出呢D說話究竟有幾多拍拖/同人相處o既經驗

on9
對左咁多年點會唔知對方咩脾性
普通hibye fd咩

幾似新聞專員

算9數啦，你係咁7高容忍度既
咪block我丫笨！
小氣到仆偕，有乜資格講容忍

咪係，成個家既支出都係個女方俾大部分
個男仲要出軌
個女點解仲要留口德？on9架？